[1Q題] 用盡左十世既精液諗

無可能有人估到

邊個牌子最粗魯？

要講埋原因

無人秒 你班連登仔太廢

Delay no more

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分鐘仲合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

識貨之人 揀三菱
三菱貨車 正

第五頁開估 答案一定正

唔岩 邊到粗魯

屌你老母

iPhone
話人瘋

開估 係adidas 佢出左nmd
nmd=你媽的

咪 邊個牌 囉
悶唔悶d

死大陸仔